OMDB話捐糧都會捐比黃圈 記者：點解用公帑俾黃圈？份糧俾咗你就係你架喇？

邊間機構嘅記者咁on9

出咗既糧都唔係我既

俾咗你就係你架啦?

就係我嘅

係

啲錢點樣用都要管
痴撚線

吓

邊間報館？咁撚高質。

唔係我嘅唔通你嘅咩

呢個笑話幾好笑

OMDB本身都搞撚笑啦個個月垃圾會收入都6位數
呢9000 多鳩謝呀
一直唔肯講法治已死係因為佢做律師渣嘛

要實現共產主義了

畀咗你D錢就係你㗎拿?
我都"吓"咗一下

人工俾咗我又唔係我
係咩玩法
咁睇嚟個記者份糧都係公帑嚟

onQ 點答

好似梁游咁要嘔返出嚟

吓咗出聲

On q:吓...

智障記者
你公司出糧畀你會唔會限制你點樣洗？

笑撚死
邊間報社
咁弱智都有既

大公文匯星島CCTVB南早支01?

下....

真係弱智都唔會咁弱智，似係高級黑

應該即刻大叫 霞姐!!!!!

下
笑撚左
應該駁撚返佢應一應先岩嘛

到底比左我既係咪我既呢

2個律師都打個突, 呢位記者紅啦

咁計用車撞斷人腳既的士狗
仲有用刀隊到人腸都出埋黎既大陸閪
建制狗咪用公帑請殺手 ?

咁份糧比左我就係我架啦
唔通係邊個既

東方都無咁on9

係咪大公

紅得黎好撚低級

笑死

唔通係鳳凰衛視?

成段片係個藍屍記者柒到燶哂又可以屌返楊生?

薪金（國家資產）

吓?

人唔要臉天下無敵，藍屍係依方面點會輸

低級紅

係咪法治已死你有需要都要揾律師架啦

一件還一件
你老母正傻閪 生左你呢d弱智仔

好似連其他在場記者都吓出聲
出左比我嘅糧都唔用得係咪有病

連衛兵剩係識人身攻擊

咁你係咩 藍絲定白兵？

起底自己睇啦傻鳩

份糧俾咗我，但又唔係我嘅

右上角仲有得封鎖呀
連衛兵最叻

薜丁格的糧
處於一種比左你但又唔係你既狀態

薛丁格的薪水

弱智記者

問番佢，你點解用公司錢比家用老母

柒到唔想再睇多次

共慘主義接班人

OMDB都呆撚左

Yes 呢個好笑

鳳凰衛視？

你自己走出黎駁屌 onq法治已死講撚到口都臭
明明個post好地地屌緊個垃圾記者問撚埋d垃圾問題
你條垃圾就走出黎帶番去屌onq法治已死
幫個垃圾記者引開注意
唔屌你屌邊個？

你的糧薪不是你的
有冇高手改下詞

準備好屈毛未呀?

反deadbody反到熱狗咁
大激動了

你唔九唔搭八攻擊自己人咪冇人攻擊你
不過估到你下一句:邊個同deadbody自己人

不如呢位記者問下建制d人工用左係邊個物業到，市民一齊入去住下。

即刻駁嘴

憑我本事賺返黎嘅糧
做乜要俾你話事
屌你老母

今次講話捐自己人工比黃圈都引到班人出黎笑OMDB
對事定對人?

係撚 我聽左好多次
好好笑

弱智就咪做記者啦

已經諗到藍屍啲標題會點落 霸氣記者串爆楊岳橋 "份糧俾咗你就係你架啦？" 講得好比心心

喺連登因人廢言係常識嚟

人工也許你的

林奠 捐糧都可以揀捐 公益金 啦

點解唔可以揀

咁佢捐未即
咁簡單

弱智唔係話扮就扮到

OMDB=原罪

食飯都唔使比錢啦咁

想知邊間報館咁高質

忍唔住笑佐

不過希望大家幫手打Twitter線

好想知係邊間傳媒

究竟邊間

在中國沒有私有財產 都是共產黨
一個中國原則 = 糧 = 中共的

佢可能中國人
d錢俾左你都仲係共產黨嘅

你熱狗

我都係5毛

政府點解將我啲稅比班狗？啲稅比咗政府就政府架啦？

問到咁 , 都係 「大公文匯」啦,
HK01/東方 唔會問埋呢D野

呢個好笑

而家d 記者問問題好冇水準
小學生都唔會問得出啦

下? 吓? 吓!?

柒過關家姐仲聲大大

1:18:18

冇片都傾到四頁

個撚樣思想上已經係共產

衝出黎柒

講句老實話 旁人睇 都係你on9

完美示範共產主義
你的人工不是你的 是黨的

有冇人知個記者係邊個

依啲人一定要搵佢出黎比港共好好讚揚

唔好怪個記者
因為佢真係收左共慘黨錢

下次識玩少少
問佢邊間報館先

正常你聽到啲咁on9既問題你都比唔到反應

吓？

屌公帑咪又係納稅人捐而家俾返支持我當選嘅選民又點。獻世派捐左味？

又鬥黃？

全港公務員做乜拎公帑去食飯買野旅行 dllm

妓者

開頭第一句咪片link
我個名

記者點解要出去租樓買樓浪費公司資源? 點解唔住公司?

咁耐仲未知邊間

笑撚死俾左我唔通係你架咩呀嬸

我的回憶不是我的 原來仲 有我的人工不是我的

dead body本身係就係柒既
只不過竟然仲有人柒過佢多多聲
個記者梗係靠光合作用生存

手機開唔倒唔知係咪淨係我係咁

咩事，佢知唔知自己講緊乜

當你o係銀包拎錢出黎o係黃店找數o個一刻

自己攻擊完人比人屌返就話人連衛兵

就算omdb攞份糧去叫雞都唔關你支共妓者事啦
唔好似11哥咁嫖正未夠秤嘅就OK

份糧畀咗你啲錢就係你㗎喇？

個吓好好笑

人工唔係我嘅唔通係你㗎？

真心 我都係睇完樓上先知句嘢有問題

乜撚呀

班議員個下「吓」笑到仆街
直接答補助返支持佢地既市民咪得，唔通班藍店會投黃絲議員咩

文匯大公啲記者識唔識講廣東話都係問題

份糧俾咗我，依然係我腦細嘅

個記者搞笑

究竟係邊間垃圾報館

知道邊個行家的記者朋友請入

咁都係唔好，俾人話賄選
答支持民主運動既人

睇黎間報館出完糧要員工回水，個記者玩命曲線爆內幕野

我聽到現場其他記者都笑柒佢

出左既糧都唔係自己

我估係共人共地 D frd

唔好咁啦 可能佢一生都係咁 以為出完糧要畀返老細

置頂啦

下 老鼠芬夠飲蝙蝠湯喇

用手機拍片，我估係HKG報之類藍媒。

就係有D咁on9既記耆，先有咁ON9既共匪傳媒，先養出咁多On9廢老藍絲。

佢的確係

咁似我老母嘅
比左我嘅野都唔係我嘅

好想知係邊間傳媒嘅記者

三個大男人一齊吓嗰下好撚好笑

Fced? 如果係就pin la

好正 世界級問題

開始懷疑仇b有少少障礙

有病！一定堅持黃圈經濟！

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

係未大公，文匯

DQ完你要你嘔翻咁多年嘅糧

痴能線黑記

唔知勞工處幫唔幫到位記者呢

失禮死個老細啦商報你

問下佢幾時獻出dead body好過啦

個記者出咗糧 食飯買嘢 , 係咪盜用公司資產

😦😦

個藍絲呀婆傻撚咗

份糧出咗到底係邊個

冇用腦嘅記者

你的人工不是你的 媽阿 好玄學FEEL

起底大撚晒阿？
一件還一件
自己㭍仲係到屈人連衛兵

胖虎???

Cls 啲錢比左我 就係我架啦 唔同佢條撚樣咩

垃圾記者智商有無30

錢係屬於黨嘅

哩句真呀 支那d醫護之前收嘅ot補水全部喺復工之後要交返上去

係
應該咁答
識玩嘅咁樣答必要時強硬啲睇落政治能量都大啲

人哋份糧收開vouchers飯券淨係可以揀公司canteen咪咁問問題囉

係咪商報記者曲線向勞工處投訴呀, 幫下d行家啦

份糧點用kllc

商報

反問件肥西每個月d糧點用，點解要咁用

沙狗快走
其實嗰記者真係無問題喎
點樣證明係你份糧度幫手而唔係用公帑

ONQ 個吓好撚畫龍點睛
我即刻LOAD到樹熊幅圖

黃色經濟圈係咪香港市民？
係香港市民就可以享有經濟成果
咁我份糧就得咁多
咪幫番啲最應該受到幫助嘅人囉

文匯報呀!!!!!!

如果東方賣過百份（一日），商報一日賣唔賣到過十份

我返工 但份糧唔係我

未入黎仲諗乜撚野omdb

問下佢地報館

出糧方式先

商報記者習慣咗支那模式

唔好話份糧，所有積蓄財產一分一毫都係屬於黨嘅

支持藍記者捐份糧畀藍圈
睇死佢都唔撚會啦 啲藍絲個個自撚私

其他記者都笑鳩佢

可以問到一個大狀口啞啞都唔簡單

邊個記者??

笑死 個陣d人心諗 你講乜撚嘢 阿姐

老細: 呢個同事講得好
到時喺你戶口拎番D錢

支那mind
：你唔好用東江水呀，中國嚟架！
：???? 明買明賣有乜問題

叫林鄭回水囉 回番比藍色經濟圈 係市民錢黎架嘛 袋左都要回水

商報記者邊位呀 點用錢關你閪事咩死閪婆 真係想投訴下佢
今次ay值得一讚靚仔又大方得體咁回覆睇得出佢都忍唔住笑

文匯報呀!!!!!

jm9
開頭以為標題黨, 點知個記者真係咁on9

文匯報呀!!!!

咁撚哲學性問題考撚起兩位大狀
下。。。。。。。

唔係

有冇人知邊間報館

呢個真心好笑 比左我既就係我架啦 唔通係你架咩

on9

份人工憑我本事得到既回報，點解唔係我？屌你老母

記者尖銳問題質問，yc議員口啞啞

人無錯，報可能我搞錯左

😨

就係我既 唔通係你既？